唔訓既你 依家做緊咩野?

打丁

愛

啱啱吹完頭
頭頂隻色好靚好滿意

頸痛

斬咗佢

慢慢

染左咩色

炒美股

手足識d野

祝福

仲有兩個星期就要Present

灰啡

滿意就好

樓豬你都染返個綠色lor

俾埋丁圖你

下世小心

咁樣詛咒我

吹頭毛

我有頭毛㗎

吹甩曬

已植髮,啲頭毛不知幾濃密

只不過是浮雲

笑死

你係我心目中只係浮雲
頭毛甩咗咪再植過

我發覺同我啱傾嗰啲同事都係同我住同一區
呢個係，之前份工都係

收工可以一齊食糖水

冇啦

我幫你遮太陽光
廢事曬窿d麵包

麵包燶燶地先好食

咁下一份諗住返咩？

燶嗰啲留俾你
我叫人再焗過新嘅

今日仲睇緊

墨西哥包

安已不

大量新頭

冇下世

加油

上網查先知係咩歌詞
小妹太年輕未聽過

成班排骨

唔訓咪得囉

諗緊點樣覆暗戀對象

依隻呢 ??

7分

不要暗戀...

肚屙緊

吹梗頭

關我

岩唔岩 ??

保濟丸幫到你

泰仔 點睇?

咪貼咁多圖大佬
變金剛棒

都唔差

☑️☑️

幾時死

都係泰仔

繼續搵多啲圖先

BL靚仔 唔該

係
我係無棍巴

咁你搵

有圖有真相

等眼訓就訓 聽朝返工

Rap

放低部電話啦

Hello冇圖

agger ching

係呀 你又知嘅

屙完
屙多兩次先食

少少肚餓

我見過

係咪好靚

食宵夜

起底樓主中

全部垃圾post

u eat I eat
fat tgt

唔染都靚

上連登

不了
我減肥

你好

Dllm

牙痛冇得唔減

夜麻麻聞到拜神啲香味

你唔出聲冇人話你啞

越聞越hyper

梳

嬲

有段時間好忙上少左好多黎呀

呵返

食緊雞髀

頂你呢個鐘數聞好驚驚

捉鬼用保鮮紙打鬼用朱古力

呵唔返
你搵下個啦

原來我坐後備座

流哂口水

cup

你照鏡子也很擔憂
太好東西無力佔有

Why cry

可能佢𥄫緊我部電話

Down照妖鏡app

好悶

有呢啲app嘅咩

海景

Me9up

真
幫你唔到

talk to me

OK
幾時探我

你幾時返

點返
返黎要俾錢

你無咩

邊樹黎

掛住你

冇嘢睇嘅海景你要唔要

ME?

要 係咪養我

我都搵緊人包養 bye bye

why sad

冇乜嘢睇 睇住啲船行過

你搵個養得起我地既咪得

cuz i miss u so much but i can’t tell u

哪有
岩先行左2粒鐘先行到返歸

搵我啦

擔心緊聽日

搵到先得㗎 冇樣冇身材

just talk straight

講到有幾出奇咁...經常架喎

imreallytiredthisdaysucks

呀 搞到我想聽 聽完就訓 btw you 好good taste

你唔好比依個世界依d咁虛幻既價值觀加諸係你心靈同身上啦

哈佬樓豬

我都餓

海風

早兩年黎無去到聽

唔是減肥？

等乜

我都冇19 年差啲嚟又cancel 咗。。希望有下次

減呀

咩事

唔食

sor....
但證明我真窮

Notes

好 要欣賞自己對不

每日都擔心聽日會點 一言難盡

再等clockenflap

何解你要折磨自己

睇住美股，訓唔到了

美股豬好多
又要番工又要讀書
又會時不時諗起ex
其實都係想問句：
今晚睇唔睇場西波

窮只係個對比

凍過市中心就真

唉

明
一齊努力面對

到時相認 !!

振作巴打

無樣同身材你都可以有錢架嘛

多謝

振作巴打
睇下陣容先
如果勝利11人就算啦

然定豬呀

轉左工未

啲有錢佬都係光頭

不要著燈

咁多丁友點認

我需要奇蹟

未 我相信只有死亡先可以令我解決

試下mark6

樓主咪唔係 你咪屈

中風都未中到啦mark6

要有被我嚇怕的準備

見到個最柒嘅柒菇碌就係我

真
樓主係冇頭髮既窮撚

咁你好彩
希古恩bb一定係最型果個

其實無咁掛住係依排做野會諗起從前一齊既日子
依半年都識咗個女仔 但唔太肯定同佢既感覺
唔知係想搵番拍拖既感覺
定還是對佢有感覺
好驚發覺原來唔係咁鍾意就真係無謂害咗人
但同佢有時真係走得好close

我話含撚 你又唔比

我得米4 係人堆中透啖氣都難啦仲話相認

咁買英超隊拎歐霸冠軍

佢都唔係話光頭既都係有錢
ching唔好夾硬扭曲人地講既野

真呀
你諗清楚先去馬呀
唔好晒人時間
要分係前定後者應該好易
但我唔識

仲有咩英超隊

曼阿李熱

可能兩者都係呢
我想拍拖 我亦都只係想同你拍拖

附佛外道 完
要修習佛教應該要睇書

《達賴喇嘛說佛教：探索南傳、漢傳、藏傳的佛陀教義》

《佛陀之心：一行禪師的佛法講堂》

《法鼓全集》建議由「第五輯 佛教入門類」開始

Youtube - 法性講堂

得第1,3,4隊有d機會

樓主可以舉三反一

樓上果位手足抄底依句

屌牙1:1

咩構造

仲可以被舉世讚美

已經冇頭髮
仲要俾人恥笑

4場半大
癲到

真 我都share左比個獄友聽

靚能到癲

呢個po d人冇人信得過

直願去咩咩咩火海的人

唔知

買左我廠
點部署

不過同佢既關係好微妙
身邊既人都以為我同佢係一齊緊
仲要講極佢地都唔信 話我地一齊虛報status
同時間我地都成日討論被誤會依個話題
大家都覺得點解男同女唔可以做朋友
行得埋就一定係男女朋友
好似大家有哂共識大家之間係無可能
從前我都係咁覺得
但依家對佢個感覺好似又唔同咗
諗緊自己會唔會有少少係鍾意咗佢
可能依排大家都忙埋同樣既野
所以先會有依啲依賴感
唯有咁同自己講住先

你舉足輕重 小妹邊敢

呃你都無著數

真係好微妙
同兵有咩分別
不過你本身冇意思咪做下兵先

真
就快100kg
點算

講得好!

最唔錯得既野你都錯左仲想補獲

比人呃左好多次

收

唔明點解話係兵

黃昏岩岩起身

小弟知錯
典算巧

你2米05 無咩所謂啦

你班友仔
我減肥成功一定上嚟宣佈

我是其是非其非第一人

唔知9up
唔識
兩個俾人當一pair但原來唔係

咁先係人生

算啦過左去就由佢

毫不猶豫乜

下次唔好錯

臨入棺材前個兩年唔使管理都瘦啦

洗耳恭聽

真。top1

比人當一pair咪唔係兵

hi

哈囉

Hi

將軍

覆得好快

大家時區唔同

快到震驚十三億人

哇

好馬不吃回頭草

我都想po

因為我時日無多

咁大家既黃昏都一樣係黃昏姐

你唔係信呀ma...

Shit!

You slow

無知的小孩

咁都係快啲好

打錯左 1米85先岩

歡迎lm

咁好草不怕回頭吃既

Me cannot be you

以為你講緊我個個黃昏添

都氣數已盡啦

似係呢個

可能好草唔想俾你吃呢

咁唔成功宣唔宣佈

you are far better than me

好似好慘咁 係咪因為眼訓咋

梗係唔宣佈啦

互笠帽

我地都係望住同一個太陽姐

低調同我講，唔會笑你

邊有得佢揀

原來係1.95

i am fatter

小學雞

都有D了

邊有得你揀

咁去訓啦

你減肥成功我請你食haagen dazs一個月
一日一杯

我還是個孩子呀！

唔打唔知身體好

Gpa?

都係矮我大半個頭啫 唔緊要啦

做咗一晚food panda
好撚熱

兌現 唔該

小妹未婚 樓主無可能笠到我
至於樓主太完美 我都無可能笠到樓主

打！

矮開其他人兩個頭
慣架啦

台巴做邊區

機會錯過左就無的了

事實係樓主太高你笠唔到佢

無咁高

上面啲空氣清新啲

要進行思想教育

your wallet is fatter

天堂嗎?

被人飛好撚慘㗎

Real
Many big coin

好草一撻就著架啦

歡迎搣時對我進行教育

未係時候

有陣容未
去狗竇望望先

（誰人要嗌美食馬大個口）

吹到咁大...

ching坐上層會唔會頂頭

有啦 唔明仲出般奴做乜

咁一日請你食兩杯 一杯兌現
一杯同我奶乾淨佢

條友唔出會身痕

我係英國個位miss

係
因為生得矮會聞曬人哋啲屁
利伸：做開放屁嗰個

認真 你擔堂梯比我都可能有d機會

明白嘅

1.35應該準備比人兜

燒成灰燼

屌 唔怪得你退休生活啦

咩係比人兜

你信唔信佢係你既

會 成日都撞到
對腳又唔夠位放

有冇人法國樓主今日同平時好唔同

最驚喜係唔駛出80m終於有得抖

我會將嗰杯寄俾非洲小朋友食

你搭lift洗唔洗用自拍棍撳lift....

努力讀書攞獎勵

咁都起碼係你燒既

kick out byebye

我搵保安幫我...

你唔好太勤力

仲要燒埋你其他草
如果有嘅話

擺住喺度先
等肚餓先食

勤奮好學就係我嘅代名詞

繼續chur asm

話時話新果d巴士真係好撚濕鳩完全違反人體工學張櫈又矮個pan又直headrest又鳩真係諗起都把鳩幾火

多咗嘢講

你份人都幾黑心 屙死人咩

我應該係你相反

慢慢諗啦 佢會等你既

Ching你香港定外國

真係戇撚鳩
唔好話瞓 坐都唔撚舒服

又hyper

矮左D姐 有手有腳洗咩要人幫

白卡啊嘛...

燒邊d草

連登善長人翁就係我

係喎ching你外國

搣時使乜努力

唔想坐上層了

...玩野？

要備課

原來院友黎

你想我燒邊啲草啊

企囉

咁我再支助多杯
一杯折現 一杯比班o靚仔食 一杯你同我連個兜都食埋佢

生物學

邊區

講真 挨得都有d野架啦

啲失業人士都好慘
我會免費將個杯雪糕俾佢地
唔使佢哋還錢

咁有無坐過香港果d 下次黎香港旅行試下

仲唔瞓

有咩草燒

你頭頂嗰啲囉

唔夠高捉住d吊環好易仆街

你條友仲膠過我
我差唔多瞓
你聽日入嚟同你切磋吓

當訓練平衡力

青山 OG

我應該唔上因為之前都未上
上嚟都曬氣

小欖新人王

岩啦我就黎失業 咁你比返我 我又可以請返你
同我連埋隻羹食

你係咪笑緊我頭頂好綠 你咩居心

唔試

下次試下到你挨

我會認真上堂

咁早就訓

學霸

咁搞法趺到截肢都未練好啦

唔好用你個時區睇我個時間

你攞咗個幾杯雪糕出嚟俾我先
咁我先有得請你

小欖比獄友坐架喎 CHING衰咩

我唔係特登㗎

點解先

垃圾

全球化底下仲邊有時區既區分

到時你可以喺下層霸一個專屬位

你都未減肥成功就想食 貪心咪引致肥胖既其中一個主要因素囉

有精神病院

挨得既話 咁起碼都係接受你既一種

圍爐取暖

出黎隻抽 依家 立即

有

我幾時有話食啫

只有我係

坐輪椅都幾過癮

有呀 咪比有精神病既獄友坐架囉

咁我地似係唔同既行星上面

你俾100萬出場費我
我同屋企人商量下

一樣意思啦 都要成功先有得攞架

我俾人杯

仲唔使考車牌

你睇下你貪婪既性格又再次表露無遺

精神病都仲要坐㗎
我真係痴q左線

到時成功實通知你

我M78,
Ching你邊頭

中文contract

車牌依d基本求生技能應該要有
我已經諗緊洗唔洗重改架輪椅

林作都有100萬袋
點解我唔可以喎

依賴都可以導致感情既出現

板橋至東區都有
跑到邊接到邊

犯法就係犯法

收到英文contract之後即刻lur飯應

訓斥幾句咪算囉

yolo呀
我都唔鐘意d大波靚女 但有機會我都會願意試下

只有我又毒又垃圾

點定義成功先

又可以圍爐了

#429

我地直頭唔同星系

因為你高過林作

你係咪警察呀咁

的確
咁就要睇你既技巧點樣令到段感情sparkle了

天生係loser

我公安
琴日先學完中国步操

咁你老公要出去偷食先喎

佢輸得甘D 裕美

咁訓斥都唔洗啦

開心仔

訓未

趕me走

禮貌問一句姐

恰著左

又羸錢cls

多謝大哥

-6

sleep la 886

88
第日再king

今日終於分咗手

串到

振作絲打

唔緊要...值得既...

樓主唔好向錢低頭

咁你養我嗎?

阿嫂

要唔要傾下

要一齊捱窮了

Project report

好唔好意思

排佢啦

真
好唔捨得都要忍痛

做咩唔捨得

唔捨得個高佬

我高過佢

多謝唔幽

咁要排你了

已切割
不過要瞓
有九半

終於認自己高

goodnight

Gn

係排有女嗰個

早抖

冇辦法
講唔到大話

牙B

牙路

人又冇 link又冇

出嚟隻抽啦

頸痛。。。

係咪想打過

屌你老母

Eat wt

收撚皮啦

blocked

瞓未？

好健康

睇lectures

我瞓先

夠飽？

又瞓-.-

唔夠瞓

太飽瞓唔到

食咗嘢都瞓你讀中大叫email？

食完早餐會眼瞓
關咩係

食飽就瞓

梳好少食早餐

食咗咩

魚柳，通粉，麵包

好似幾正。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。肚餓了

哈
試吓再瞓

898

早晨

想問下qoo啲嘢 但唔想煩住人咁最後都冇問

乜qoo

嗰個人

人哋都瞓咗啦

佢係香港

咁問啦dllm
俾靚仔問幾句點會覺得煩

咁唔問了原來問人嘢都咁高要求
不過認真 我次次諗到嘢關於條題目都係同佢講 唔煩佢啦

一日幾次？